上年生日收到保溫杯 + 杯一隻......

另一半就黎生日
之次生日/聖誕，我唔係送ipad、銀包、就係送apple watch 比佢

而我上年生日就只係收到兩隻杯
再之前就係音樂盒、logon 買既玩具

今年本來想送airpod. 但越諗就覺得自己on9

可以點做？

送口罩搓手液啦

送頂綠帽比佢囉，夠哂驚喜

咁計較畫張心意卡囉

送張a4紙畀佢

如果有經濟能力就唔好同另一半計較咁多喇

收入大家都差唔多
亦都唔存在邊個鐘意邊個多d 既問題

只係收到呢d "禮物"有d 頹
全部都唔岩我用

希望佢今年都感受到我既感受

計較就唔好送禮物, 送就預左無相等回報

正是

送返億零兩億子孫俾佢

你唔鍾意咪同佢講囉 咁樣做 我覺得棧炒大交

送番杯/音樂盒
到時佢嫌棄咪有後話囉
冇嫌棄代表佢都真係愛你

唔係想叫你去計較, 但對方送禮比你有無心意你自己應該係FEEL到既.....
你次次都送貴野比佢, 佢就送返件2 3百蚊既TEE比你...你過多兩年都心淡啦

照送音樂盒囉

以前真係有個ex , 生日帶我食大家樂
最後有條剌係度，擺多兩三個月散左

其實唔係金錢上面既多少
而係剛剛開始拍拖，送既禮物都會睇得出佢既心意
至少我係咁覺得

當拍左幾年拖，坦白講我會寧願慳返d 錢
一齊食個飯就夠

你所給我 其實未問過我

我所給你 何嘗替你想過

又無人皎你送乜，你各得蝕咪送cheap野囉

999個口罩, 求婚都得

送條撚俾佢

apple watch就係心意
log on 玩具就唔係心意?

你係巴定絲